## 本地存储说明
uni:存储到了那个主进度
clsup:正在上课信息；不导入导出，导入时移除
cls：当前次要进度
timeset:倒计时结束秒
alpha:alpha值
sissy:sissy值
slut:母狗值
couple:伴侣，0-♀-莉娅，1-⚧-米娅
money:钱数
item:当前拥有的物品,/meow/分割
onitem:当前穿戴的物品,/meow/分割
house-adly:是否允许与安德莉亚玩
biaozi:曾经获得过“说谎的妓女debuff”
house:标示着住所系统的开放
nohouse:对住所系统的暂时封禁
module:当前加载的模块，检查有没有系统问题（检查调用clsup方法和clsfin方法是否一致，还需要检查clsup中图片是否一致


buff-oral:存储了口交前，时间改变（单位分钟）timeset，BPM改变bpm，附加文字word，sissy值sissy，slut值slut，alpha值alpha，收入值moneyin，道具直径sizer，道具长度sizel,提示信息word
buff-anal:存储了肛交前，时间改变（单位分钟）timeset，BPM改变bpm，附加文字word，sissy值sissy，slut值slut，alpha值alpha，收入值moneyin，道具直径sizer，道具长度sizel,提示信息
buff-water:存储了灌肠时，时间改变（单位分钟）timeset，次数bpm，附加文字word，sissy值sissy，slut值slut，alpha值alpha，收入值moneyin，灌肠每次增加量sizer，灌肠多少sizel,提示信息
buff-enforce:存储了强奸时，时间改变（单位分钟）timeset，BPM改变bpm，附加文字word，sissy值sissy，slut值slut，alpha值alpha，收入值moneyin，道具直径sizer，道具长度sizel,提示信息
buff-fuck:存储作为主动方性交时，时间改变（单位分钟）timeset，BPM改变bpm，附加文字word，sissy值sissy，slut值slut，alpha值alpha，收入值moneyin，道具直径sizer，道具长度sizel,提示信息


noval:当前阅读到的小说章节存储（废弃）
heart:关系表示，低于4直接gameover
setting-pic:表示是否开启设置-图片模糊；不导入
setting-notime:表示是否跳过时间设定；不导入
setting-remote:表示远程存储服务器的地址；不导入
setting-token:给予服务器的授权信息
setting-savetime:表示最后一次上传时间是何时，UNIX时间戳精确到秒